更新完入某啲post會不斷彈apps

我都係咁，有時睇睇下post都彈app

啲人瘋狂加密 咪搞到LOAD到彈APP

an機撚
瘋狂彈app

android 狂彈

電腦版都LOAD唔到某啲版面

係啊

狂彈app